弱雞但好想幫吓手

認真問 有冇方法捐吓錢
好想幫手 但自問冇前線勇士勇敢
今日出金鐘都係派吓物資咁
點知喺灣仔俾親戚見到再報寸俾老母聽
結果啱啱炒完大穫
為咗頭家我委協咗
對唔住
聽日睇怕出唔到嚟

但出唔到力 都可以出錢掛
自己都有啲積蓄
想問吓有冇啲可信途徑可以捐錢俾大家
等大家添置吓物資打呢場持久戰